JAMIE VARDY!!!!

1-1

Vardyyyyyyyy!!!!

屌利記死好命

GOALLLLLL!!!!!!!!!!

係 下年對利果場

渣士

利迷上水啦